56歲既黎輝祥都操到6舊腹肌

好心啦，幾歲。。。。

有咩問題

你睇？

零胸零背
想點

地盤佬feel

人哋操關你咩事

操得咁勁仲好意思除衫

討論下唔得？我上緊連登？

D P牌會員真係勁戇鳩，唔係扮

問有咩問題你又唔答

腹肌夠瘦就會出現

你老豆黎？

唔係

認左老豆未？

Up乜鳩？

求各位手足記～～～～住～～～
呀下～～～～～！！！！！！！

幾好
有咩問題

咁愛國點解唔用氣功同太極去做健身?

要靠歐美依啲運動科學器材？？

乾身得黎好怪

想拍職安真漢子?

A字肩

港版suicide squad應該都幾尷 少少期待

啲皮dur既

有腹肌
打得贏bane

都要練大㗎

黎：批評tvb嘅人無良心

點解無人問邊個係黎輝祥

0膊0胸 背當睇唔到

腹肌斜左出嚟 睇落都係胃腩咁

哇 最尾嗰張危險

濕咗

最無視帝feel既視帝

D人已經忘記了

唔講佢係藍之外，操到6舊腹肌有乜問題？

連登廢瘦撚酸到

人地一拳打死你呀

乾身到似瘦撚操兩下就話自己大隻佬咁

小心個頭

認得樓主 個個po都好似傻閪咁俾人指住黎屌

我BLOCKED撚左你呢柒碌好耐啦
仲好意思出黎回我POST

心口做過手術？

Block左我又睇到我留言你睇下又俾人笑喇

瘦姐

好似有條紅線 刀口埋口咁

圖二後面個紅衫師奶應該大力過佢

連登討論區唔比討論

個人咁乾仲操乜鬼
搞到成個道友咁

屌真係以為有腹肌就好睇？

大佬呢啲野講比例架

個頭太大

危咩險 對腳扎實左條bar
最危險就係條友影完相唔解番佢落黎

個胸仲平過60歲啊伯喎

個樣真係愈黎愈似一隻狗

正想講有咩問題

On撚9

我覺得幾歲唔係問題
查實你有幾多舊先
能摸摸？

唔知樓主做乜尻

9唔搭8 on撚9

你夠瘦就有 咁樣唔使操架 自己上網搵

邊個黎輝祥

咪撚跟風啦 當自己張家輝咩

條友第2張唔影下半身
9成企住影

廢佬

黎輝祥邊位

完

差好撚遠喔師兄

一陣TVB打手又入黎護主嫁啦

TVB打手仲唔入黎護住黎生？

Lol 得個瘦字 nothing else

成班連登仔笑個56歲既呀叔無胸無背

職安真漢子

CLS 討論區po野出黎 被個p牌仔係咁jer有咩問題竟然咁多正評，屌你真係世界變

真， 56 歲有幾多個可以keep 到咁

TVB都要護，成班垃圾 PR打手

一個POST引哂班真心TVB PR打手

真係爽，BLOCK鳩哂

是旦啦

點解咁多負評？排骨仔？

藍屍係咁

兒登係咁
咪話五十六
四十歲佢哋仲有佢咁嘅身形同決心
我都偷笑

56歲操嘢絕對冇問題，但未有睇頭, 就除衫影相擺上social media 就有啲好笑囉 人有自由, 包括做7嘢嘅自由

Who?

一號演技：狂眨眼 撚聲 扮羅文
二號演技：柴九式鳩嗌
三號演技：木口木面 扮深沉

視帝喎

見到佢就諗起嗰個廣告呢個價錢你一定畀得起～快啲打電話嚟搵徐小姐啦

樓主on99

TVB 正垃圾

記住!!!!!

食番口煙先啦

我公公到80幾歲死都係呢個身形
同佢一樣 啲皮鬆鳩哂
好柒嫁

冇操開 瘦啲腹肌出嚟 係後生仔先好睇
死左啲皮鬆鳩哂 好柒

黎輝祥

黎耀輝就識

連登仔冇咁嘅肌肉就唔好屌人啦，藍屍廢老都操，手足唔操點打香城online？

地盤之猛鳩

着返件衫啦

入黎之前心諗who.gif

黎輝祥係邊個?

做個職安真漢子

連登得番小朋友

透視眼？

小弟體脂10%
個肚有少少脂肪，少少腹肌形狀
應唔應該滅脂

輝祥？

笑佢咪笑佢，唔撚比笑呀？成班pr打手tvb都要護

好過你後生肥仔啦

你又知？你識我

Tvb pr 打手

Blocked

仲以為你想讚下人地有毅力

竟然又係笑人

奶共偽人唔笑得？定你失左憶？

樓主番去撐tlou2未，夠鐘回po了

地盤の猛尻

到你56歲嗰時，變咗個肥佬亞伯，

你就會後悔今日笑鳩黎耀祥

咁既歲數冇肚腩算好

*黎詠祥吖ching
不過個身型真心7，有教練跟又有時間，要大隻有幾難

cut曬D脂肪你都有

每日做十下掌上壓夠啦

又話反人又傾足六版

勁撚似係公園操嘅廢老

如果你有做開健身嘅
唔會就呢樣嘢去笑佢
唔易㗎

大佬人哋成56歲

皮膚鬆弛脂肪流失點會好似後生咁

佢本身瘦底, 每日10 零下掌上壓situp 都出到線條啦

殘廢咩做得嗰10下

正常人最少20下啦

因為人地叫呢個名

唔食一個月野都有啦

反人都拎d衰野黎反啦
無聊野都拎黎講 tvb打手？

歲數唔係一個問題 但係練返啲胸先啦

因為做健身， 尊重係好緊要

太大隻做一下就算

check眼

on9

真心定假膠呀ching

第一日上連登咩

咪問你真心定假膠囉傻西，撚知你真係睇錯定玩膠

所以你咪on9囉 ching
係連登到認真

cls咁都可以嘈
連登唔認真得嘅咁岀面咪鳩開正經post 等啲假膠圍爐圍飽佢

正常都係咁架啦 唔係咩

你係咁唔代表正常又男朋友又女朋友又long d又分手
求其啦，你咪繼續玩膠

咁緊係繼續啦

又唔撚關我事